王嘉爾表態未！！！黃旭熙表態未！！！

平時成日用香港個名翻大陸搵錢
改埋咩沙田兄弟
真係咁愛香港嘅話 點解唔表態
我號召各位娛樂台手足
由今日開始唔再射精王嘉爾同黃旭熙！！！
賺埋咁多人仔！！！係時候要還啦！！！

蝗+2係雙飛
開眼角係半個香港人
會表咩

從來冇當佢哋係香港人

佢自己ig 平時開口埋口
自己係一個中國香港人
況且就算雙非
住滿7年有香港身份證 香港護照都係一個合資格香港人

你咁樣當面向斬清開波好撚勇

平時玩膠玩夠啦
當你見到佢地奶共奶到咁
自己屋企比人淪陷嘅時候仲喺內地風流快活
你仲支持得落咩

樓主>>>>>>>>>>>>>>牙笠

牙笠件垃圾
琴日仲開po問點解無人
佢真係全娛樂台最公認低汁
大是大非都仲玩嘢

支持樓主

認同大是大非前好心玩少日膠啦

呢樣真呀

樓主好波
係呢幾日仲玩膠嘅會員其實過分咗 希望你地可以注意下

唔好咁天真
人地只係借香港個名用
到香港唔再值錢你睇下佢地仲會唔會提

尤其是條閪人 170都冇既蝗+2
睇上班唔笑都算

你閪面！！冇撚野呀！！

中國香港人
單野未出都已經表咗態啦

屌佢老母落地獄

沙田半個大陸黎 知咩事啦

樓主勇武

佢件垃圾等引導條例通過之後去印度比中國公安拉翻去打死啦

樓主係經我認證嘅高汁會然